可換電旗艦機 等到2046

幾時先有大廠出返可換電既旗艦機。。。。。。
依家最新既都要去返LG V20。。。。
好想繼續係咁長用電話 影相，唔駛理電量既感覺。

諗都唔使諗，依家啲電話極精密極敏感，啲廠商怕撚左啲契弟亂咁換啲垃圾電入部機，到咩E陏壞機燒底板又claim 鳩廠商責任，你係廠商你點做？

當尿袋已經係常態，賺盡已經係共識，低階機可能仲有機會出，高階機有得換電而令厚度增加，到時換電黨又會話厚咁多不了

一壞換一部 商業手法

我都想有

核電機 影相影成日 粒電都頂唔順啦。
自己多數旅行只係用電話影相，又GPS google map。
再講充住電用電話，粒電好快打柴。
電壞左，換電話唔係問題。 電話d Data , App Data 無哂先煩。。。過到既data 又唔係簡單一鍵就過到去新電話。又唔係所有野都有cloud 蓄哂。。。。。。
換新機就係煩。。
不過內置電真係趨勢.....